從南亞市民出手事件

我發夢！好多人睇到只係出手事件，大家諗真啲，香港小數族群佢地點諗，佢地黎香港生活係為咩嘢？當然係民主自由啊！佢地肯定自己都會討論呢個運動。
call佢地一齊出黎，和理非又好勇武又好，將整個運動最大化發展！
大家身邊有冇呢啲朋友，社工團體應該認識好多！

冇錯，要靠南亞巴打幫手宣揚下。會聚多啲同路人

推

唔再叫佢哋蝻